色彩柔和的户外家具看起来像一所关闭的幼儿园的残余物，而里面的有领衬衫则显得过于考究。 |每日野兽| 2014年7月10日|每日野兽 
 当门多萨开始调查时，他发现大教堂的每一件家具都是完全合法的。 巴勃罗·埃斯科瓦尔的私人监狱现在由僧侣为老年人管理|杰夫·坎帕尼亚| 2014年6月7日|每日野兽 
 像琼斯这样的设计师将波普艺术中的女性形象转变为风格化和性感的雕塑家具。 15 Most Bonkers chair at Pop Art Design in London |Chloë Ashby | 2013年10月23日|DAILY BEAST 
 展览从客厅开始，一个角落装饰着她原来的家具。 安娜·皮亚吉的“帽子学”展览在米兰开幕 
 这些建筑散发着高端家居品牌乔纳森·阿德勒(Jonathan Adler)的蜡烛香味。 SoulCycle是一种针对1%人群的蓬勃发展的运动链 
 在全英格兰的第84号大教堂里，无论是精致的雕刻和陈设，还是有趣的文物和纪念物，都可以与之媲美。 《从一辆汽车看英国的公路和小道》|托马斯·d·墨菲 
 然而幸运的是，许多古老的纪念碑和家具躲过了圆颅党反圣像者的愤怒。 《从一辆汽车看英国的公路和小道》|托马斯·d·墨菲 
 就像所有种族的美人一样，她需要服装和家具的艺术来衬托自己。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 家具和装饰，在现代剧场的情况下，似乎是华丽的。 莎士比亚剧场|约瑟夫昆西亚当斯 
 一架钢琴，一个音乐架，一张画桌，这房间里简陋的陈设全部完成了。 《七宗罪:嫉妒和懒惰》欧热尼·苏